你想讓它蓋住你的肩膀，稍微低於你的腳趾，以實現理想的體重分佈。最佳重量毛毯：使用我們舒適的床上用品，像嬰兒一樣睡覺| PopSci商業團隊| 2021年2月12日|科普
理想的椅子應該離地16到21英寸，當你的腳保持平放時，你的手臂應該舒適地休息。任何家庭辦公室的最佳桌椅| PopSci商務團隊| 2021年2月11日|科普
一方面，長達一年的停產減少了匆忙，為嚴肅的談話提供了理想的環境。在流感大流行期間，和你的孩子一起看前衛的電視？你並不孤單|邦妮·米勒·魯賓| 2021年2月11日|華盛頓郵報
Makridis和Wu的研究強調了美國社會信任的持續侵蝕如何為流行病的蔓延創造了理想的環境。研究人員確定了一些社區接種冠狀病毒的社會因素|克里斯托弗·英格拉漢姆| 2021年2月11日|華盛頓郵報
死亡谷的氣候在冬季是理想的。4次令人敬畏的國家公園冬季公路之旅|梅根·邁克爾遜| 2021年2月11日|戶外在線
懷特和克蘭德爾都認為低強度訓練是理想的。5種宿醉療法，在你經歷過多次宿醉後拯救你| DailyBurn | 2014年12月19日| Dailybast
復活節埃爾奇的土地是裡德創業的理想場所。Ester Elchies，威士忌建造的莊園| | 2014年12月10日|每日野獸
我發出了衷心的請求，並與我認為是理想的人交談，在大多數情況下我是對的。伊德里斯·埃爾巴（Idris Elba）與埃裡克·加納（Eric Garner），《我的曼德拉》（Mi Mandela），並將雜草賣給戴夫·查佩爾（Dave Chappelle）|馬洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野獸報
然而，美國的性理想與某種陽剛之氣密切相關。50年代的黑人同性戀生活|阿蘭·馬班庫| 2014年12月3日|每日野獸
問題出現在這一點上，因為即使在理想條件下，液體也會在一小時內失去效力。麻疹粉末疫苗對發展中國家來說可能是巨大的| Kent Sepkowitz | 2014年12月2日| DAILY BEAST
我相信這些都是從更古老的傳說和傳統中塑造出來的理想人物。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
如果卡斯蒂利亞的頭銜像我所希望的那樣受到重視，那麼它可能會成為菲律賓人民珍視的理想。菲律賓群島|約翰·福爾曼
它讓人相信，從根本上說，這個國家必須是健全的，必須堅定不移地忠於理想。祖先|格特魯德·阿瑟頓
理想不是一件可以抓住或強行奪取的東西，而是每一個細節都必須滿足的所有條件。所羅門與所羅門文學
他感到敬畏；他感到自己融入了這一古老時代的偉大理想之中。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德